亞洲男人考試要90分先合格

女權主義
鬼佬 唔使考

女50分合格

女權大概就係咁

鬼佬 有錢 靚仔 唔使考

女人又贏

女人考得好過男人 -> 證明以往一直被父權壓迫
女人考得差過男人 -> 被父權壓迫，不應要求男女同一考核標準

全部正評